給鄭松泰議員和鄭錦滿先生的信(黃志光)

給鄭松泰議員和鄭錦滿先生的信：
見到四眼哥哥出獄我好開心但係想寫一封信俾兩位鄭先生，希望你哋可以還黃毓民先生一個公道。
教主同黃洋達分裂，好多人話教主忘恩負義同恩將仇報，話當日教主係選舉論壇比花生台搞，熱血公民即刻幫佢解圍。當日教主喺慈雲山比黑社會恐嚇，黃洋達熱血公民又即刻幫佢解圍。教主要搞早晨節目大香港早晨，又係黃洋達一個幫佢頂晒。
依家教主話黃洋達係反骨仔係恩將仇報，成班蜀將同葉政淳日日因主前狗主後咁樣謾罵教主，葉政淳話自己係選舉嗰陣成日寫文撐教主，係有恩於教主，今日教主鬧翻佢哋係恩將仇報。
如果教主呢啲就係恩將仇報，咁樣黃洋達絕對係忘恩負義。大家有冇留意，每次教主同戰友反面唔係為咗自己而係為咗佢嘅接班人，為咗佢嘅靈童。
當日教主為咗撐馬草泥，不惜同社民連同陶君行反面。之後喺2012年年宵嘅現場版毓民踩場，馬草泥遲到，於是教主即刻拉咗黃洋達上去做嘉賓主持，當馬草泥到達維園嘅時候，見到黃洋達代替左自己個位，就因為咁樣嬲咗教主。而教主為咗咁黃洋達，冇向馬草泥妥協，自此之後馬草泥就同教主反面。
2012年立法會選舉，成班選民力量同黃洋達口和心不和，唔想黃洋達代表人民力量出選，但係教主攬黃洋達，堅持黃洋達熱容人民力量牌頭出選，仲拍心口話黃洋達嘅選舉費用由佢一個人包晒。之後唔夠選舉經費，教主仲死死氣向選民力量借二十萬，教主咁樣攬黃洋達，就係咁同成班人民力量結下心病。
選舉之後第二日黃洋達即刻同人民力量反面，教主為咗愛惜黃洋達，不惜為咗佢同成班人民力量反面，咁樣亦都係同人民力量嘅金主腦燒反面。
為咗攬黃洋達，教主同腦燒同人民力量反面，佢嘅代價唔單只係收到成班支持者圍攻，唔單止失去左腦燒嘅財政支持，仲要即刻嘔返MyRadio舊會址果百幾萬俾腦燒。
好啦黃洋達要搞熱血時報熱血公民，嗰度需要一大筆錢。教主為咗黃洋達可以有足夠經費營運熱血時報熱血公民，就算做立法會議員已經忙到死，無黨無派無黨友支援，晚晚做到十一二點，都要每日花多個幾鐘頭為東方日報寫稿，拍毓民踢爆，就係為咗每個月賺多三萬蚊，全數比黃洋達營運熱血公民同熱血時報。
有時見到熱血時報唔夠錢，教主仲同黃洋達搞棟篤笑。每日教主為咗立法會嘅工作同幫東方日報寫稿已經忙到七彩，但係為咗幫熱血時報籌錢，教主就算冇時間瞓覺，都要又綵排又度稿咁樣去搞棟篤笑，之後仲要周圍拍老友心口叫人買貴賓飛，為咗咩？就係為咗黃洋達。仲有呀，就算俾人鬧，教主都要去TVB講波，亦都係因為想賺多一筆錢去幫補黃洋達搞熱血時報。教主立法會嗰份糧就多數比Myradio。
唔單止咁，教主寫書搞書展，亦都係為咗幫MyRadio同熱血時報籌錢，上次書展教主賣書賣咗五十萬，分咗二十萬比黃洋達。
其實教主一路以來已經好攰，係唔想參加立法會選舉。但係為咗黃洋達同陳雲，教主知道如果佢自己唔選，黃洋達佢哋未必會有好成績。於是教主唔理屋企人反對，唔理自己有幾攰都好，都參加立法會選舉，仲將大部份時間幫黃洋達同鄭松泰四眼哥哥佢哋拉票，就係為咗想推佢哋入立法會。
參加立法會有好多洗費，要洗好多錢，如果淨係教主係九龍西參選，佢拍下心口都會有一班老友出錢撐佢。但係教主要照顧埋其他四區嘅選舉經費，所以教主搞好多籌錢飯局又周圍叫老友出錢支持，就係為咗想推黃洋達佢哋入立法會。熱普城五區選舉經費，係教主一個人揹曬咁濟。當時教主真係好辛苦，但係佢話為咗班後生嘅都冇計。
今日好多人講到當日黃洋達佢哋點樣為咗教主同本民青反面，但係大家記唔記得，當日教主開梁天琦波，為咗嘅唔係自己，而係為咗四眼哥哥。其實教主每次同戰友反面都唔係為自己，而係為咗自己愛惜嘅接班人。就算當日教主開咪批評盧思達，都係為咗陳雲。
但係今日呢班接班人點樣對教主呢？就係教主同佢哋反面嘅原因。喺選舉之後，清算派葉政淳藍鳳凰佢地，清清吓連Myradio班員工都清埋，仲榮主前榮主後咁樣寸教主。教主為咗穩住班員工嘅士氣，於是叫葉政淳老友黃洋達勸吓班清算派。去到後尾情況失控嘅時候，教主希望黃洋達可以公開出吓聲。失控嘅意思唔單只係唔睇僧面又唔睇佛面搞埋Myradio員工，而係葉政淳搞清算嗰陣，成日冇證據就交左人先，好似老屈游蕙幀着校服吸煙，係會影響埋熱普城嘅對外形象。葉政淳話自己就算失去公信力都要咁做，但係佢根本就係狡辯，就算佢冇咗公信力，都只係一個冇相冇真名嘅Facebook戶口，冇咗公信力，最多咪開個新戶口，根本唔係好似佢口中講到咁大嘅損失。而且當日教主都講到明交月費比Myradio係支持者，唔係咩消費者，唔好用消費者心態去睇Myradio，但葉政淳成日打橫離講。

點知黃洋達唔單止冇出聲，冇答應佢嘅恩人嘅要求，反而嗰頭教主批評完葉政淳，呢頭黃洋達仲要請葉政淳打邊爐。佢哋仲好似慌死全世界唔知咁，仲要影相擺上Facebook 。教主叫黃洋達做少少野，黃洋達唔做都算，但係黃洋達咁做，有冇理過教主嘅感受呢？
事情唔單只係咁，因為立法會選舉輸咗，教主每個月少咗十幾萬收入。但係為咗班議員助理，教主安排佢哋去Myradio做嘢，每個月照出十幾萬量比佢哋。因為財政負擔實在太沉重，而且見到黃洋達係熱血時報嘅課金都越來越多，喺財政狀況唔容許之下，教主只好暫停每個月三萬蚊對黃洋達嘅支持。
唔知係巧合定係點樣，就係教主啱啱暫停每個月三萬蚊支持嘅時候，黃洋達兩公婆就公開同教主班助理反面，除咗救生員之外，連原本同黃洋達關係幾好嘅黎占，不問世事同有時皇后都會上佢屋企食飯嘅陳金都block埋。可能只係時間上嘅巧合，但係係教主眼入邊，佢一話停三萬蚊贊助，黃洋達就同佢身邊嘅人反面，仲要連唔關事嘅陳金都反埋。你話教主個心會點諗？教主咁多年來為咗黃洋達同咁多人反面，咁多年來勞心努力賺多啲錢就係為咗支持黃洋達，但係換來嘅係咩？
如果大家話有人搞教主嘅時候，黃洋達同成班熱血公民即刻撐教主係對教主有恩，但係熱血公民同熱血時報一直以來可以生存都係因為教主嘅支持同金錢贊助，當教主係選舉出事嘅時候，成班人即刻出嚟慘教主唔係份內事咩？唔係應有之意咩？當日教主驚黃洋達唔夠錢，仲專登開大香港早晨，又驚淨係熱血時報去播大香港早晨，會唔夠咁多人睇，於是Myradio一齊聯播大香港早晨，等黃洋達可以收埋Myradio嘅月費收入。
如果黃洋達對教主做嘅份內事都叫做恩惠，咁教主真係對黃洋達恩重如山。但係當教主小小要求，黃洋達都唔肯，教主會唔心痛？大家話黃洋達冇出聲，但係黃洋達可以出咩聲？理虧嘅係黃洋達，如果佢出聲，佢唔怕教主爆佢大鑊？
再講黃洋達，佢以前係咬台話自己支持長毛，但係後尾得到腦燒賞識，可以去人網開節目，之後重金禮聘佢去人網開早晨節目。唔知係咪因為要跟隨腦燒人力反社民連路線，黃洋達就開始公開狂插長毛同社民連。當時嘅早晨節目，腦燒仲叫晒教主大舊兒皇帝成班日日去撐黃洋達，仲用全台最高人工去請黃洋達，希望可以培養黃洋達做人網嘅新台柱。
但係黃洋達好唔鍾意慢必佢哋，亦因為咁樣同人民力量不和。好啦後來黃洋達得到黃毓民支持，就同人民力量腦燒反面。黃洋達咁做唔知係咪因為佢咁憎人民力量，定係佢想獨霸教主去繼承教主嘅政治資產，所以要公開同人民力量決裂，等教主二揀一去揀佢。而教主又真係為咗佢而同人民力量腦燒決裂。
到今日黃洋達有毛有翼，又可以同陳雲拍檔，所以黃洋達就冇有怕咁樣同教主分裂？如果黃洋達仲係重視教主，佢會咁樣同葉政淳落教主面？仲要教主一停陳雲節目，連冷河都唔過，就即刻搵陳雲係熱血時報開節目，黃洋達有冇顧及過教主嘅感受？大家可以話教主對陳雲對小龍對莊元生唔公平，但係黃洋達係背後咁樣對教主有算係咩？
上次黃洋達係兩個鐘頭之內籌到十幾萬課金，陳雲一開節目又話籌到九萬課金。係咪因為自己有籌錢能力啦，就可以唔理以前嘅金主同恩公？咁有錢，點解又唔將立法會選票每張十四蚊嘅錢還返俾幫佢哋出選舉經費嘅教主呢？
希望鄭松泰同四眼哥哥可以發揮力量去挽回教主同黃洋達嘅關係。又希望大家批評教主嘅時候，可以公平少少。

篇野長左少少, 但係值得一睇.
毓民身邊最大既狼狗, 叫熱狗
睇錢份上, 鄭氏兄弟都應該會去反骨仔果邊

輕舟已過萬重山

其實毓民曾經都係一隻狼狗, 都係一個反骨仔, 今次俾狗咬都只不過係佢自己攞黎!

松泰?
出過聲咩

雖然大部分都認同
但講到黃毓民為左個三萬蚊而咁辛苦個度好似有啲誇張

睇左做何志光

咁係有少少賣可憐
不過選舉經費如果一個頂曬，毓民真係好撚慘

正職三萬就唔難姐 part time 三萬你估易啊

反骨仔落地獄啦

正一仆街仔黎呢D

出過啦，話祝賀陳雲黎熱狗報開新節目

教主

教主使唔使為左個三皮做咁多野呀

何志光落地獄

企錯邊 累一生

我知道係到幫佢地講說話會比好多人圍攻
文中部份既野我都好認同，但係有d就不敢恭維

立法會選舉同大香港，以我認知都係教主叫佢地做
當然，我都認同教主當中都好辛苦，但係並唔係為左黃洋達先做

至於去到而家，點解熱血個邊都唔出聲，我個人係覺得多一事不如少一事。其實Myradio 個邊某幾個人好有問題大家都知，但係教主唔知點解仲要留佢地係到。作為熱血個面，無論講咩都會引起好多罵戰。就算表左態，myradio 個d撚人又會係到搞風搞雨。唔出聲，等教主清醒返，知道邊d係撚人先係上䇿。

至於點解熱時會叫比my radio 停左既陳雲返去做節目...我都唔明...個人認為陳雲真係唔知想點（雖然佢真係好勁）

其實以上都係講道理既說法，以情義黎講，見到呢個狀況，我個人好希望邊個都好，表個態，返返去以前咁。

俾陳雲做節目呢個舉動已經等同表左態架啦
真係想息事寧人就唔會咁做啦

想了解下my台入面有幾個撚人好有問題嗰到
以我所知佢地嘅問題又未去到“好有問題”
但就比人屌撚到飛起仲屌埋教主屌足幾個月

黃毓民真係好慘
永遠睇錯人

戒緊熱血時報

你既質疑黎得太遲

unfollow左好耐啦

輕輕一推

泰博算吧啦

四眼都算有情有義 佢應該私底下同教主講左

教主都接受左佢去個邊 琴晚先俾佢一個完美ENDING

咁偏頗仲話講道理

係有情有義就辭咗副主席啦

我都好想了解下，班「撚人」有乜問題？

係囉
解釋下啦

我都想知 myradiovd 人有咩問題
有問題到選舉嗰陣已經熱狗已經山手搞緊

教主既缺點，就係呢世人睇人都好撚差

班熱狗同三國撚淨係屈毓民想玩補選呢樣已經要死十次啦

我唔覺得教主係睇人差，咁d人係要變既話，教主又有咩可以做到呢？

成日d人話點解教主係都要保主marco，但成個台都係由佢做operation，炒左佢同直接叫myradio收檔有咩分別？更何況佢做左d咩要非炒佢不可？冇留意比到椰子上去做節目？定冇留意比本民青班細路上去做節目？

明成祖當日嘅清君側，睇住皇帝身邊滿佈小人、儳臣，為左蒼生百姓。藉此剷除允炆太子身邊臣子，等你辜立無援，再取而代之。
而家為左成為宇宙唯一香港本土派，借呢招將其他眼中釘，甚至號召力最高嘅教主抹殺，唯我獨尊。

呢句真 我諗半年前無人會估到泰博同四眼都咁啦
個陣喊撚晒口又話沒有黃毓民 我們甚麼都不是
今時今日咪又係咁 利益當前 講乜都無用

的確

利益同理念，大部份人都會揀利益行先
最初社民連廢陶選擇跟肥佬黎
之後人力果班就選擇跟老燒
依家熱狗就跟返黃洋達

黃洋達個圍爐台，大家估可以撐到幾耐

見佢地死忠都唔少，加上之前狗仔又cap左咁多，而且仲有一個立法會議員，個台邊有咁易死

現在規模，3至5年無問題，主要睇有無新傻仔補充，松泰個位坐唔坐得穩。

而家熱血公民好積極做地區工作，
起碼已經有兩三個社區主任開咗名，
有樁腳再加基本盤，只要唔犯大錯就OK穩。

傻啦
咖喱飯有15個咪又係一屆議員

穩？

希望你啱，2019 區議會選舉咪見真章。

嘥9氣啦，鬆泰係新西民選議員，本來就應該要做地區工作。做完之後？啲廢老咪又係淨係記得有班後生仔幫佢量過血壓，唔通記得佢地想永瀆支笨法呀？

15年佢地最勁係乜？咪就係想撞區攬炒白鴿黨，結果谷左利東兩大票王出來咯

最叻仔果個，去元州蘇屋單挑禮義廉，對手仲要師徒加埋做左果區三十年，拎到過千票都算係光榮出局架啦。選完條友咪又係消失左？

做區喎。大撚把本民青嘅友好組織做緊，大至一整個社區細至幾幢樓嘅立案法團關注組都有人落手落腳。班熱狗挖晒出來未？清算晒未？

因為佢兩邊不是人，泛民傳統票唔畀佢，本土票又唔畀佢，
仲有三個區議員臨陣倒戈，都係差少少就拎到尾席，
你留意下大埔富善嗰兩個選區，因為係新同盟做區議員，票數好明顯比其他區高一截。
如果十五個區議員都出盡力撐佢、鄭家富無去選，佢好大機會保得住嗰席。

醫師你都去幫手呀?

即係你覺得本土派今時今日咁仲有人會含淚投松泰呀?
仲未比埋本身咖喱飯係15隻樁腳
同埋唔知冇李永漢二世喎
教主冇既係網絡勢力
但佢本身既人際網絡仲實淨啦
咁樂觀既你

唉～

無記錯椰子之前個女主持件事 my台都有道歉，仲即時斬撚左個節目
其實葉仔條撚人仲想點?
係my台入面有班撚人定係熱血入面有班撚人成日都想控制埋my台?
嗱我就真係知啲唔知啲，真係想知道my台人有咩咁十惡不赦

日日係myradio個谷屌完主持A就屌主持B
叫你收手又唔聽，到真係block人就話你搞佢

點會估唔到
做得熱狗
點會有理智
預左佢地反架啦

老啦，幫手擔擔抬抬都仲得。

你講道理講到1999咁…

竟然有人會話陳雲好勁……熱青城d人唔係仆街就係弱智!

佢專心做論述，唔好出來獻世，應該會好過而家同熱狗圍埋同一個爐等齊齊寂滅
群得啲膠人多，啲膠論越出越新奇

論述都唔好做，咪搞政治，唔好諗住一朝得道升天

專心研究「學術」

陳雲究竟幾耐無出過論文?

次次分裂毓民都少一半支持者

次次同毓民分裂嗰啲都極速收皮
睇下人社？

熱血時報其實有冇記者？
定係全部抄新聞？
鄭松泰唔係話下次讓比後生仔咩

鬆泰有幾大？再讓咪又係去返游B天琦果個年齡層？

呀唔記得熱狗好鐘意share仇幼聯啲膠文架喎

佢夠話沒有黃毓民我們什麼都不是㖭
而家呢

真係不了

唉，連松泰同四眼都歸邊
真係好難

松泰同四眼竟然幫黃洋達都唔幫毓民
仲講咩政治能量

已unfollow

Unfollow埋四眼同松泰

沒有黃毓民你們甚麼都不是

same here
暫時都仲係企毓民果邊

何志光靈童後補都未做到就反面，如果佢忍多陣e家應該係靈童三世

青城派 熱狗 講個d所謂好有問題，根本就係佢當本民青係頭敵（要比共產黨更早消滅）而普羅系既人（包括教主）跟本唔同意。所以無得搞。

陳雲係正宗玩fb玩上腦
講乜膠野都一班信徒老師老師咁叫佢

佢地同埋人社俾人拉，熱狗笑到見牙唔見眼
毓民一路都話沒有人是孤島

仲有有乜唔啱聽又駁唔到就話人係打手

呀靳同班熱狗仲係好fd

呢樣真
人社熱狗日日針對毓民玩抹黑
但佢一句都無落井下石過

教主：「哀矜勿喜」

大撚把本民青友好組織做緊區
我淨係見到本土派唔係內鬥就係潛水
連尚德呢個本土象徵都係得民主黨同熱狗爭，講咩本民青友好

仇幼聯咪熱血主持開架, 中立黨好似都係, 反骨達話整個膠PAGE 扮中立玩膠轉頭就出左個中立黨

以前呢啲低莊野係社記先做
竟然係熱狗將呢種玩法發揚光大
世事真係好諷刺

個人覺得熱狗仲撚垃圾過人力社記

蘭花系係邊個搞架

將軍澳青年力量咪做緊尚德
但係尚德算鳩數啦，廢老太多

過左一晚
仲未見到巴打講賣台班撚人有咩問題
很是掛念

正政唯識又邊個搞

熱青城班人

阿泰: On9野唔想理